是旦講條獌狗名, 我得閒就覆

爵士連加特

Xavi_Alonso

一時黑人, 一時白人

[quote]Xavi_Alonso[/quote]
唔係獌狗

堅尼
雲佬
史長老

rashford

堅尼收人山但唔收自己山
雲佬俾人撚下狗就勁小器
史譚算係咁, 當佢A米人

唔係獌狗[/quote]

ALEX HUNTER II

[/quote]
球員呀

奧雲

Me

morata
基沙文

見獌狗好興奮一早用定佢地做會員名，應該加盟左了

被你講早咗tim

史奈達（險簽）

史奈達

加坦

加雷

竟然冇人提me

沙基利

owen

Agger路

Can

古天樂

我妻xxxxx老婆

u = 無女

唔係史高斯咩

史譚

師兄我講緊史高斯呀

笑死人咩

雲pissy

樓豬又柒一鑊

撚識你地獌狗D花名咩

亞衣

咁你答乜鳩姐, 無人叫你仆出黎柒架

我妻好波
自己柒咗唔緊要
屌鳩啲獌狗Is ok

獌狗正宗打把仔

人地港超post果條友都唔識某d人, 咁就唔開得post?你都幾限制人自由

但係你揀咗鳩答

其實覆左幾個就唔再覆, 發現自己一點也不想提起堆狗名

呢個真
死獌狗拉去打把啦